深井vs馬灣

近排想入市，留意緊呢兩個地方
兩個地方都有海景同平過市區樓

感覺上馬灣入面環境寧靜啲
大堂會所grand啲
鄰居好似多啲香港人同外國人
但壞處係去邊都要搭一程shuttle出去(禁私家車)
雖然唔算遠同都多車，但日日搭都幾係野

另一方面
深井(碧瑅/浪翠)感覺上清幽的
同馬灣一樣都離開咗市區，呎價較市區平
同馬灣比勝咗有巴士小巴，多啲選擇，又可以揀揸車，搭的士都平啲
但感覺上好似多啲大陸人鄰居質素好似差啲

想睇下有無住緊/住過/有留意過嘅巴打可以俾啲意見

深井
馬灣

馬灣以前果陣入去好少人巴士船都好平
而家真係兩個世界
又不停加價
架架車都滿

深井上屯公又係大鑊
不過就真係得依兩個揀咪深井囉
起碼多啲嘢食丫
又唔洗比珀麗還客運揸住個春袋

深井再入d 青龍頭啦
環境仲好，背山面海
有個盤做緊 6月到可以起貨
已經有人買緊

利申：工程狗

兩邊都住過，居住質素都唔錯，講環境會所當然馬灣勝一籌
交通方面兩邊都要搭一程車先出到嚟，但其實唔係想像中咁唔方便
深井有車去荃灣葵芳青衣屯門元朗九龍港島機場
馬灣其實都有車出荃灣葵芳青衣機場，仲有船去中環，而且時間其實仲短過深井出發
唯一係搭的士出去馬灣會貴啲

碧堤半島高層望海無得輸

唔好處：無外賣速遞叫(個d外賣app你住係深井既話可以唔洗裝)
得pizza hut同phd，前年原本仲有KFC跟著話深井太多人叫做唔切以後唔送
你唔想出街又無得煮飯就得返pizza hut同phd，一係去深井村食

環境／人質素 一定係馬灣嬴
交通要睇你去邊到多

咁都quote 你就真係弱智

碧堤有單位收租 幾年前住過一排

盡量可以答巴打疑問

真係要睇巴打你喺邊度返工 生活圈子

962B 去西隧大約三至四個字 之後中環 大約半個鐘左右

碧堤返放工時間有村巴出入荃灣

管理費平$1.3建呎

食嘢就出荃灣啦深井冇乜嘢食

我揀深井
住咗浪翠園四五年，開頭租一期，之後上車買咗四期
住咗幾年，啱啱換樓，將會搬過碧堤半島

碧堤位置好啲，但相比浪翠園就會遇到一啲內地人住客。

住浪翠朝早返工出荃灣會唔會上唔到車同埋大約要幾耐

管理費1.3建呎咁抵想問村巴班次密唔密，出荃灣要幾耐

巴打四期會唔會太唔方便，如果對比一期
同埋浪翠感覺好似升唔起咁
另外知唔知車位大概幾錢，夠唔夠車位？
唔該哂

多謝巴打先你住落覺得好唔好住，推唔推薦人買入去

朝早好似10分鐘一架車

村巴就你預返三個字左右啦

有無巴打講下深井(碧瑅，浪翠一二三四期)入面啲車位供應同價錢

我覺得個環境係唔差嘅 樓嘅質素都OK嘅 我以前住一座 會覺得飛機聲有啲嘈咁 配套嗰度差少少 你想食好少少嘅話可能就要搭車出去 深井個幾間茶記真係狗也不

不過總括來講自住真係唔差嘅 自住既話買入去真係唔錯

我同你有過同一個問題，最後簡左馬灣

逸瓏？青頭扮荃灣西

我見而家出青衣$7荃灣葵芳就$10(居民)，想知前幾年係幾錢升得好勁？

碧堤車位一百萬鬆啲
租應該大約2500左右

多謝巴打意見先但個人覺得青龍頭就有點兒入

青龍頭當你坐車咪又係多個彎位
係就食野少啲落樓下
但係住深井青龍頭咪又係為左靜
到時都係出去食/自己煮多

馬灣呎價相對再碧瑅同浪翠三四期平啲，真係幾吸引巴打入咗去住之後感覺如何

其實我仲未入住

簡馬灣係因為可以坐船番中環，同埋佢d shuttle bus 好密。最重要係我未有能力養埋車

住過馬灣二年,入面無乜野食,仲要唔太好食,星期六日假期果啲全個馬灣好似旺角咁多人
平日就真係夠晒靜

之前住荃灣,即將搬入碧堤,屋宛外觀幾好。環境同空氣都好唔錯,返工搭巴士去中環仲快過荃灣搭930.
尺價仲要平荃灣兩成
好期待

想問問 962b 出港島係深井上有冇位坐，thx

八點前上車實有

大陸狗就大陸狗
內乜地人

住緊浪翠，之前係荃灣人，我估巴打你都同我一樣都係貪平先考慮馬灣或深井。
我買嗰時柏麗無哂六百樓下，無辦法下揀左深井，呀屌你又唔差喎，交通其實可接受，係放工時間巴士有時時間唔準同無位坐。
食野多數自己煮，百佳惠康佳寶全齊，街市就荃灣買完先番屋企，但要去深井村食野都大把選擇。
so far可接受，同埋你留意下，深井無野大陸佬，南亞佬，一般個個街坊都好有禮貌

兩邊都係長期號輸個市...巴打唔好咁衝動

巴打你啱呀，如果諗住當投資就咪買，自住係非常ok的

234A 出去你預半個鐘啦

深井揸車出入都好方便

不要買珀麗灣
唔想呢度雜曬

兩度都住過
馬灣就一入伙就住
2002定2003年
個時成個島得一間百佳開既便利店
同一間又一間餐室
痴線我竟然咁都生存到

當年住實好架
$3出青衣
後來葵芳好似都係$5.x
會所係靚，不過我好少用
佢唔整呢啲邊有人入去住呀

住左9年
搬返出深井
兩個世界啦
可以渣車生活唔同晒

出夜街永遠有紅頂返到屋企樓下
住馬灣又要計住搭三搭九青衣車
搭正搭半葵芳車
試過叫的士佬飛車去穿巴站
要閘係穿巴車頭落先趕到

住馬灣唔係唔好
你返工返中環就好正
朝朝上船補眠半個鐘就到
好舒服

但去親邊都要搭多程穿巴
我住緊個時都覺得方便架
啲車跟晒時間表

但一住過深井
荃灣屌求撚其小巴、九巴、穿巴都返到
先知馬灣既交通係咁弱智

車位方便
浪翠唔熟，好似要三千以上
碧堤二千頭就有
成個屋苑3000多啲伙
有2300個車位
隔離幾個屋苑啲人都係租碧堤
但其實都仲有好多位淨

荃灣入深井梗係行下路
但假日多單車

要睇第幾期，第四期一定上唔到，一至三期都有234a/b

如果成日要出荃灣
其實青龍頭豪景係方便過浪翠
穿巴都密
96m站頭長期車等人
返工時間一定上滿
去到深井好彩有人落
深井既人先有得上

浪四就算把啦
而家佢地好似想叫啲區議員幫佢爭取
搵啲96m淨係接浪四既人
所以唔建議買四期

住深井最好有車，就算係碧堤，月租都係二千幾
未試過搭巴士入

穿巴得返放工時間有
10分鐘一班
10分鐘出到荃灣
其實仲有架96c小巴

住落好好
但想升值就唔建議
樓價落後係有原因的
同埋筆直有限既
我覺行豪景搭車仲方便

碧堤樓價落後咩？

青龍頭交通仲差過深井同黃金海岸，得小巴出荃灣，巴士得條有等於無嘅53

青龍頭得間天祥 香港達人同大八方

海韻花園間酒樓執咗喇咩
好多年前食過大件夾抵食

補充得豪景有村巴, 但係住浪4 浪5 交通真係唔等